［好奇一問］萬一第時捐肝位善心人出事17歲條靚女會唔會..

條靚妹會唔會捐番俾佢？

我想知第時個受捐者第時會唔會俾個女捐俾人？

應該滿18歲就捐返比捐肝者

應該滿18歲就捐返比捐肝者

佢老母第時會唔會俾呢？

假設救返個43歲 第日26歲後悔 又揾到個肝俾43歲咁拎唔拎得返自己個肝？

你講乜柒